人氣聲優參拜靖國神社 小粉紅痛批辱華還要她「自殺謝罪」！

曾出演《食戟之靈》、《灼眼的夏娜》、《名偵探柯南》等眾多知名作品的日本人氣聲優茅野愛衣，因為在除夕（11日）參拜「靖國神社」，讓中國小粉紅再次理智線斷裂，跳腳指控她「辱華」，甚至還有人要她「自殺謝罪」！

本月11日當天，茅野愛衣在個人YouTube頻道上更新第152回Podcast影片，片中談話提到自己參拜了靖國神社，祈求今年諸事順利。由於1978年二戰的甲級戰犯奉入靖國神社供奉，導致日本達官顯要參拜該神社的行為變得敏感，如以私人身分參拜，則會被視之信仰自由，基本不會引起爭議。雖然茅野愛衣參拜靖國神社本身沒有問題，但是選擇參拜的時間點及其知名度，還是讓大票小粉紅爆氣。

中國網友紛紛痛批，「全中國人過年，其他聲優都在拜年，就你去參拜茅廁神社，真是好傢伙」、「難過，挺有實力的聲優，可事已至此，茅衣唯一的出路就是自殺謝罪了！」、「有夠不要臉的」、「抵制她所有作品！」

此外，近日中國影片平台嗶哩嗶哩（Bilibili簡稱「B站」）獨家上映日本動畫《無職轉生：到了異世界就拿出真本事》，卻被網友質疑侮辱女性、毀三觀，風波越滾越大，最後B站急忙下架道歉。而茅野愛衣正好是該動畫主要之一「希露菲葉特」的配音員。

中國小粉紅撻伐茅野愛醫的消息馬上也在台灣網路傳開，網友紛紛狂酸「到底有什麼毛病？笑死玻璃心又碎滿地」、「有種就把她有參與的作品全部檢舉下架啊，我笑他們不敢啦」、「把茅野愛衣的作品全抵制下架，小粉紅大概沒東西可以看了」、「拜託趕快抵制下架，中國只要有中國貨就好」。

日本人最錯係殺得太小支那人

蒙古人都係

芝麻仁

快D抵制，返去睇喜羊羊

冇畀錢睇學人抵制

d聲優應該集體參拜靖國神社
等班支那賤畜以後唔駛再睇動畫, 唔駛再打機

抵制盜版？

班仆街夠膽死日本網上演唱會2月10號晚播，11、12號已經係乜鳩bilibili度放曬成段上去

屌那星

如果佢有祖先擺係果度都唔俾拜？

支那狗有份出糧俾佢咩？

茅野愛衣 千忻唔好跪呀

去神社係你既宗教自由

侵犯人哋既宗教自由係反人類罪。要跪要道歉係牆国個班小粉紅

支那人睇埋啲盜版日本動畫，人哋日本聲優唔洗理班友啦

「拜託趕快抵制下架，中國只要有中國貨就好」

哩句好笑
希望日本朋友睇到

B站好似有139套動畫有佢把聲，建議全部下架

煽風

卻被網友質疑侮辱女性、毀三觀
為左反日 支那人都用女拳做借口

靖國神社唔只係供奉大東亞聖戰嘅英靈，仲有明治、日俄戰爭等等，係為大日本捐軀嘅英雄
支那人自己都可以起返個神社架喎，拜晒由太平天國到六四死嘅支那人

你班撚樣睇老翻,憑乜野叫你唔好出聲

佢哋唔會搞，因為無人比習主席更偉大。習主席比毛澤東更偉大

日本人拜自己神社又關班支那人事

香港女權=ChiNazi

nba有樣你睇 選擇性架

官方禁番班小粉紅
官方都頂唔順佢地咁煩

仲有走去挑機美帝
全力滅支, 我們今天就在大東亞共榮圈了

原本一日一集，2月14號開始無更新
講去靖國神社個集又刪埋
Twitter又keep住比人炸
大概遲早都會跪

大陸女權都抬頭了

其實殺最多支那人既係北佬(偽滿洲國)

不過如果係跪
跟住又得罪祖國既人

會變成泡菜事件既翻版.

係囉，都唔夠共產黨殺得多

死啦 佢配過少女與戰衣做德軍
咁係咪要屈埋佢係法西斯

白痴

間神社好多人都會去

日本係拜所有為國捐軀嘅英烈
支那係拜嗰條毛姓鹹魚

問題泡仔團結好多
日本仔如果唔支持真係收得皮

偽你老母 學埋國共大中華啲口吻，憑咩話人滿州國係偽

笑撚左

冇錯，行完遊說館不禁大喊
「我係日本人呀hi」

遊就館*

日本神道教信仰相信靈魂是純潔的
同生前做過咩冇關係。

檢舉咗未？
會唔會同佢有關作品出現嘅名會比人打碼/伕名處理先？

靖國神社唔係只係得二戰嘅戰死者，係差唔多近代日本嘅戰死者都招魂入咗靖國神社
Btw 好中意靖國神社，因為未係靖國神社見過有支那豬

支那人︰我地都知，但做公眾人物呢D事應該敏感D，除非你唔做中國人生意，總之入過去神社範圍就唔得。。。

佢地真係咁講

支那賤民死不足惜

放心
中國人殺左更多中國人

有條友殺咗幾千萬中國人
張相仲光明正大掛喺度
快去批鬥

曾出演《食戟之靈》、《灼眼的夏娜》、《名偵探柯南》等眾多知名作品的日本人氣聲優茅野愛衣
點解舉啲咁冷門嘅例子

人地祈個福要人自殺

支那狗